同屋企人係餐廳食飯 發覺tvb新聞3單野可以講好耐

民族黨係非法
高鐵通車
美國打貿易戰-侵侵得罪農民
民族黨講左好耐
講到十惡不赦咁

香港奇跡：
唔駛立法已經可以做到間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

有名你叫，叫做cctvb，唔通肯講第二樣野咩

寧願佢播膠劇
成日開新聞台

1984個電幕加仇恨兩分鐘

民主黨講嘢播10秒，民建聯king jer+工賊會講嘢用差唔多30秒。
連我老豆都話無線新聞垃圾。
之前無線有新聞話中秋果籃銷情穩定。嘩屌你老母，你當我on9架。
我公司今年一個果籃都收唔到，反而係幾袋生果或者2箱提子。
以前阿媽間公司都有收，今年無。
無綫新聞信1%都死。

仲有中聯辦又講左幾秒
貿易戰果到
講到中國反擊
然後又話有報紙登幾版屌阿侵忘恩負義
得罪晒農民

最後高錕得幾句 然後當片尾走馬燈用

十年唔睇一次
中秋早開飯開住電視
真係會聽到人變on9

啲乜鳩部長講幾隻字停一下，何只幾秒？